---
layout: layouts/page.njk
title: Exercice
date: Last Modified
---

Télécharger la <a href="forme.svg" download>forme</a> svg et incorporer là dans une page html

Ajouter un sélecteur liste déroulante pour choisir parmi une liste de fonctions celle à executer

Ajouter une feuille de style avec des classes
`.occupe` remplissage en rouge\
`.libre` remplissage en vert


## Attribuer la classe occupe

1. à tous les éléments de type rect. 2 méthodes sont possibles
2. à l’élément machine41664. 2 méthodes sont possibles
3. à l’élément machine41664 et à l’élément machine20125. 1 seule méthode est possible.
4. à tous les éléments contenant la classe **indisponible**. 2 méthodes sont possibles
5. à tous les éléments contenant l’attribut data-inventaire.
6. à tous les éléments rect de largeur 35.
7. à tous les éléments de classe machine et de fabricant Billon.
8. à tous les éléments de class stock qui contiennent des vis.
9. à tous les éléments de class stock qui contiennent des articles contenant les lettres vis.
10. à tous les éléments dont la date d’inventaire commence par 2019.
11. à tous les éléments moulage dans la zoneB.
12. à tous les éléments moulage indisponible dans la zoneC.
13. à tous les éléments stock qui n’ont pas de date d’inventaire.
14. le premier élément de la zoneA.
15. le dernier élément de la zoneB.
16. les éléments enfants de l'IlotC.
17. les éléments immédiatement enfants de l’IlotC.
18. les éléments stock qui suivent un élément machine injection.
19. les éléments machine moulage dans le même ilot qu’une machine injection indisponible..
21. la seule machine de son groupe.
22. les machines de l'Ilot A qui ne sont pas indisponible
23. Les stocks avec une quantité supérieur à 30
24. Les stocks avec date d’inventaire supérieure à 12 août 2020
25. le groupe vide dans l’IotC et déplacer les machines de moulage de l’IlotC à l’intérieur
